女仔主動咗幾次都無乜回應 是咪應該收手

唔算hea覆但又有時唔覆
明明一開始係佢搵我先

走 我沒有阻止理由

人善被人欺

決定咗今晚最後一次主動搵佢

咁當初點解又要搵我傾

係咪你get錯咗

我諗都應該係.......

點主動法先

主動wtsapp snapchat開話題

有新女囉

都係放手吧

試下無壞

笑笑笑好好笑？
你隻重口味變態

你最重口味鍾意三百磅肥叔叔

我點知你

有無好推介？？ 要心地好 樣靚身材正又肥又高大個隻

果然垃圾同垃圾一齊玩

你估中左，不過心地差既肥妹仔都好黑人憎
善良又qq既肥妹仔好正正

唔覆你都知咩事啦...
咪煩親人啦

知啦 今日開始唔搵喇

唔搵佢未搵下我囉

咪比我睇死你肯定今晚又煩住人

加油

點解係拖手唔係楂春袋／子／核

已經決定咗唔搵
除非佢搵我先

Thanks 絲打

無志氣 人地拎你攝時間你咪又係秒回

通常等半個鐘至一個鐘先回
但見到佢搵你真係好開心

唔即回
你咁扮野有意思咩咁
有幾開心阿

真心，加一

你講完佢即刻搵我

攝時間咋傻仔，你咪繼續係咁囉

我無回喇

人地覆多2 野問你點解唔回你咪又係死狗咁樣回

屌我今次真係唔回

聽住先啦

我今次好認真

好快就變番唔認真 就好似你之前咁

就算主動搵你,其實都可以係冇原因,所以唔好幻想咁多

上次個女仔pm我,仲唱埋歌都可以冇事發生.後期搵佢仲已讀不回

SBT

我明，搵多d嘢做令自己唔搵佢。